心中放唔低佢

佢係我初中鍾意既對象 成六年冇聯絡 前排先見到facebook用戶推薦add左佢 但見佢喲相發生左好多野（唔關我事）
諗緊主唔主動say hi問下佢野 （唔係要一齊並且冇可能）掙扎左好耐 各位點睇

問啦
唔好畀自己後悔
加油

主動 hi 啦
就算冇結果, 但可以傾返計, 聯絡下都無憾
我都係咁先同我暗戀左好多年既囡囡食左餐飯

如果有另一半，就算啦
唔好再俾呢個人入侵你嘅思緒，會好痛苦的。

唔問

出現左兩個我期待既答案